<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<gods>
	<god>
		<name>
			Apollo
		</name>
		<description>
			Il dio della musica: può spostarsi nella casella di un worker avversario e costringerlo a occupare la casella appena liberata, scambiando le posizioni.
		</description>
		<effect>
			moveEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Artemis
		</name>
		<description>
			La dea della caccia: può spostarsi una volta in più , ma non retrocedendo alla casella di partenza.
		</description>
		<effect>
			moveEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Athena
		</name>
		<description>
			La dea della saggezza: se nell'ultimo turno hai mosso uno dei tuoi operai,in questo turno gli operai avvesari non potranno salire di livello.
		</description>
		<effect>
			
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Atlas
		</name>
		<description>
			Il titano che regge sulle spalle la volta celeste:può costruire una cupola su qualsiasi livello, compreso il terreno. 
		</description>
		<effect>
			buildEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Demeter
		</name>
		<description>
			La dea del raccolto: può costruire una volta in più, ma non nella stessa casella.
		</description>
		<effect>
			buildEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Hephaestus
		</name>
		<description>
			Il dio delle fucine: può costruire un blocco aggiuntivo (non una cupola) al di sopra del tuo primo blocco.
		</description>
		<effect>
			buildEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Minotaur
		</name>
		<description>
			Il mostro dalla testa di toro: può spostarsi nella casella di un worker avversario (con le regole normali di spostamento) se la casella succesiva nella stessa direzione è libera.
		</description>
		<effect>
			moveEffect
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Pan
		</name>
		<description>
			Il dio della natura selvaggia: vinci anche se il tuo worker è sceso di due o più livelli.
		</description>
		<effect>
			winCondition
		</effect>
	</god>
	<god>
		<name>
			Prometheus
		</name>
		<description>
			Il titano benefattore dell'umanità: se il worker non può salire di livello, può costruire sia prima, sia dopo essere stato mosso.
		</description>
		<effect>
			
		</effect>
	</god>
</gods>